和理非都要升級！！唔好再沉醉於唱歌

大家有咩建議可以一齊brainstorm

和理非升級方案

1. 將文宣融入社區
- 文宣唔可以限制於連儂牆同TG，要融入生活
- 真心建議痴文宣地方：
商場/學校廁格、屋苑走廊、巴士/地鐵/小巴車廂、街邊欄杆、商場電梯兩旁、地下
- 大家發揮創意，兩百萬人一人兩張都痴滿條街

2. 象徵式表態
- 全民白絲帶，扣係衫/袋
- 白絲帶綁欄杆（好似佔中個陣咁）

3. 定期商場「齋睇唔買」團
- 組隊去商場，邊叫口號邊入鋪頭行街
- 街坊裝無口罩都安全，隨時做路人走
- 對象：港鐵商場
- 目的：令商場店鋪關門，減少港鐵租戶收入

4. 「罷食」行動升級
- 組隊去藍底餐廳舉牌叫人罷食
- 痴罷食文宣係餐廳門口（趁職員見到偷痴）
文宣例子：富臨支持福建幫圍毆市民

咩活動都出度、罷食罷買依啲基本啦
唔好話和理非無用
真係無用既話係咪可以唔再需要文需、連儂牆？
一人出一步，人多就有用架啦dllm

915國旗行動好成功!

繼續減低非必要消費捐星火及換美鈔

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

搞議會啦

【大戰略】場運動點樣走落去——劉仲敬教你點樣升級